{
  "File Browser": "文件浏览器",
  "Failed to fetch config data: ": "获取配置参数失败：",
  "Failed to save config data: ": "保存配置参数失败：",
  "Config": "配置",
  "General": "通用",
  "Archive": "压缩包",
  "Thumbnail": "缩略图",
  "Video": "视频",
  "Directories": "显示目录",
  "[Name you like] - [Absolute path]": "【文件夹命名】-【文件夹实际的完整路径】",
  "Name": "名称",
  "Path": "路径",
  "Add directory": "添加目录",
  "SQLite DB file path": "SQLite 数据库文件路径",
  "Saving thumbnail mappings, video transcode cache mappings and user data": "存储缩略图映射关系、视频转码缓存映射关系、用户数据。修改此项后，必须将 sqlite 文件复制到新路径，否则将丢失用户信息、缓存数据。",
  "Temp file directory": "临时文件夹路径",
  "Temp directory for modifying archives and creating thumbnails for files in archives": "操作压缩文件时，以及为压缩包内的文件创建缩略图时，会用到的临时目录",
  "Smartmontools executable file path": "Smartmontools 可执行文件的路径",
  "FFmpeg executable path": "FFmpeg 可执行文件的路径",
  "FFmpeg executable tooltip": "建议使用 7.0 以上的版本",
  "Enable folder size calculation": "开启文件夹大小计算",
  "It's very slow with large directory with too many items in it.": "如果遇到很大的、存有很多内容的文件夹，会很慢。",
  "7-zip executable file path": "7-zip 可执行文件的路径",
  "WinRAR executable file path": "WinRAR 可执行文件的路径",
  "Not supported on ARM based Linux": "不支持 arm 架构的 Linux 系统",
  "WinRAR language": "WinRAR 语言",
  "Only supports listed languages": "仅支持列出的语言版本",
  "English": "英文",
  "Chinese Simplified": "简体中文",
  "Preview thumbnail cache path": "缩略图缓存路径",
  "Preview thumbnail image width": "缩略图宽度",
  "Preview thumbnail image height": "缩略图高度",
  "Video transcode FPS": "视频转码帧率",
  "Enable hardware acceleration": "开启硬件加速",
  "Hardware vendor": "硬件厂商",
  "Acceleration device": "加速设备",
  "It's better to leave it empty if you don't know what this is.": "建议留空，除非你知道了解这个选项的用途。",
  "E.g. '0', '1'. Or leave it empty": "例如：“0”、“1”，或留空不填",
  "Save": "保存",
  "Reset": "重置",
  "Enable thumbnail animation": "启用可动缩略图",
  "It would take a lot of efforts to create animated thumbnails for videos and GIFs.": "为视频和 GIF 创建可动缩略图会消耗很多资源和时间。",
  "Save successfully!": "保存成功！"
}